點解利明明大炒 個個當佢輸咁？

5:2都唔收貨 大家都好嚴格

是但整個鄧克/史提芬乜乜/多遜 個啲都唔會漏頂啦仆街陷家令

臨尾失兩球 冇哂士氣
見識到其實失5球 對利物浦嚟講都唔係咁難

dunk不知入幾多own goal

個感覺好似比人大炒

Own goal 起碼都叫頂到 人地可以easy心口控落黎 個波跟本無難道去頂走佢只要你對岩位 各下都會頂得走

對住一隊拎過5次歐聯既球隊嚴格少少係好正常

羅馬係門口狗利作客未必有著數 巴贏4-1都要出局

猁決賽就入硬，係差在睇贏拜幾多球

就好似你媾咗條女返黎 好開心 跟住條女同你講佢唔係處 梗係有d sad

一口氣燈哂兩隊

點解疤明明大炒 最後四強唔見佢